好好笑，究竟香港有幾多人係要靠強國自由神維生？

鐘錶，化粧品，物業，飲食，藥物，奶粉，酒店，醫療

上面呢班友正在比巿場懲罰

你以前靠奶強国人得來既風光

將唔會再有

你有幾耐風流

將會有三四倍既節墮

抵你死

金融業：保險，銀行，找換店

周街慢零屈人寺以前門口強国人開晒gap執野既畫面

壽終正寢🙈🙈🙈

唔想俾市場懲罰?
學識分散投資啦

認真一問
香港仲有邊行或者類型生意唔洗靠大陸人？

西口西口既化妝品八婆

從內而外都好撚狗既AA9

成日拎人地災難抽水既保險佬

😂😂😂

嘻，我成家唔係就得，理撚得你

屋村既食肆，屋村既診所

總之係主力做本地人生意既商家

😂😂

正解

望住d 化粧品八婆拍蚊真爽

有d傻西按樓買樓😂

工程狗做返本地基建其實幾好

應該都可以做多四五年

旅遊+零售以外既行業
旅遊+零售淨係佔11%咁大把

但計香港人口就好多

好多買保險既港漂準備執包袱翻鄉下

多唔多都好，淨靠大陸人先生存到既鋪全部都應該消失

一年成6000萬支那種黎先得11%
屌啦呢d屎要黎做乜撚野
人地日本一年都係得2000萬唔夠外國遊客

根本自由行係錯誤選擇
只係當初港共政權要賣港先開放自由行令到香港經濟傾斜一邊
而家先搞到好似冇左佢唔得咁咋

根本呢個世界唔會話冇左邊個唔得
冇撚曬自由行咪等d垃圾藥房金舖酒店執柒曬佢囉
會有其他舖頭開返架啦

土瓜灣啲團餐唔知執得未呢

果班成日奶支那狗既，抵撚死啦
又唔增值又唔轉型

岩呀
冇左自由行，租金平番，多番自由閪買野，條數其實一樣

根本本土消費先係最重要

其實本地消費先係正路

本地人罷消費!!!!

停幾耐先